11號晚出定12號朝早

如題。

12朝

收到

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先ok 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

done